［被屈三毛］你話我三毛乜都好，總之雙普選先係主菜

呢個版本夠晒，唔好再亂加具體做法上去

吹風話我三毛
我都預左
五大訴求前四項
都係為左維持民眾團結
民心歸向
唔需要set 任何具體點落實

前四訴求
係為左運動燃料充足
運動曠日持久
直至政府跪低答應終極訴求
雙普選

例如
第一第二個個訴求
林鄭回應左，我地都可以話未回應
話佢文字藝術
正係因為我地無幫個訴求落過定義

依家定義左點為之追究左黑警濫權
即係政權有方法去將訴求成就達成
點解要咁on9

政府自己提出係一回事
點解要自己提咁on9

講具體方案只令我地無法將戰果最大化

被屈post
獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時

依家定義左點為之追究左黑警濫權
即係政權有方法去將訴求成就達成

推

3毛就3毛啦。扮番中立。

Push

大家請認清兩個事實：係邊個話「有我一日都唔會成立獨立調查委員會」？又係邊個組織（其實係員佐級協會）不斷出信強烈反對成立委員會？依家吹風話要反對（或押後）成立委員會，究竟係幫咩人解圍？大家一諗就知。

倒不如…